# WMTS_GEOVISOR

Geovisor para el semillero de investigación GEIPER. Consume el servicio WMTS generado por mapcache. 

Con freenom se crea el siguiente dominio gratuito para redirigir la página: [geovisor.tk](geovisor.tk)